Nokia8 用左唔夠一年 無啦啦半個mon出哂雪花

有冇人有同樣既問題 今朝一起身就係咁..

教一教啲訊號就無事

壞排線

屌你亞視黎既喂.jpg

NOKIA 真係勁有亞視睇

你部op3 收到亞視未?

保養期內咁樣洗唔洗錢換mon？

點解要錢呢
你知唔知咩係消費者權益啊

咁樓主快d去換啦

多謝你話我知放緊暑假

壞咪拎去保養

未，轉咗台，依家收到TVB

係咪壞底板？

多數係mon嘅排線斷開
有時跌過落地隔一排就會有呢啲情況

拍下佢可能冇事

發現打手，召喚眼鏡蛇

打左成日電話都召喚唔到眼睛蛇，喳架😂

巴打快啲走 我幫你頂住眼鏡蛇